
%%%%Rechtboven
\node (A) at (31.4,69){};

\draw[draw=textrand,thick,fill=text,fill opacity=.30] (A) rectangle ++(\mylength,-24);
\draw[fill=titelachter,draw=none,opacity=.2] ($(A)+(-1,-1)+(.5,-.5)$) -- 
	             ++ (\flapachterwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapachterwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelachter] ($(A)+(-1.5,-1)$) -- 
	             ++ (\flapwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelflap,draw=none] 
	($(A)+(-1.5,-\flapheight)+(0,-1)$) -- 
		     ++(1.5,0) --
		     ++(0,-1) -- cycle;
\node[anchor=north west, text width=\mywidth, font=\fontsize{24}{24}\selectfont] 
	at ($(A)+(.5,-\flapheight)+(0,-1.6)$)
	{
%\colorbox{text!30}{
\underline{\textbf{Inverteren:}} Het algoritme werkt door een opgeloste sudoku stap voor stap leeg te halen.
\vspace{.5cm}\\
	
\underline{\textbf{Voorwaarden:}} Van elke sudoku wordt twee keer de voorwaarden berekend. 
Eén keer a.d.h.v simpelere regels, 
en één keer met alle gegeven regels.
Een sudoku zonder ongebroken voorwaarden bij simpele regels en wel bij gegeven regels = moeilijke sudoku.
};

%algoritme
\node[anchor=north west, text width=\mywidth, font=\fontsize{24}{24}\selectfont,fill=text!30,inner sep=-.2cm] 
	at ($(A)+(.5,-\flapheight)+(-.3,-7.6)$)
	{
\begin{minipage}{\mywidth}
%\begin{algorithm}
%\caption{Inverteer moeilijk}\label{euclid}

\fontsize{22}{22}\selectfont
\renewcommand{\algorithmicindent}{0cm}

\hspace{-5.3cm}
\begin{algorithmic}
	
%\algsetup{indent=.2cm}

\Procedure{Inverteer moeilijk}{}\newline
\textbf{input:} $S \gets$ Opgeloste sudoku\newline
\textbf{output:} Moeilijke sudoku
\renewcommand{\algorithmicindent}{.75cm}

\State$S \gets $ VerwijderWillekeurig($S$)
\State$Queue \gets$ PriorityQueue($S$) \hspace{.5cm} $\triangleright$ prioriteit = -|ongebroken voorwaarden|

\While{Lengte($Queue$)}
  \State$S \gets$ Pop($Queue$)
  \If{Lengte(OngebrokenVoorwaarden($S$))}
    \ForAll{$Cell \in $ GevuldeCells($S$)}
       \State $NewS \gets$ Verwijder($S$, $Cell$)
       \State $NewS \gets$ VoerRegelsUit($NewS$, 3..4)
       \State OngebrokenVoorwaarden($NewS$) $\gets$ BerekenVoorwaarden($NewS$)
       \State $NewS \gets$ VoerRegelsUit($NewS$, 3..8)
       \If{Lengte(BerekenVoorwaarden($NewS$, $Cell$)}
       	 \State $Queue \gets NewS$
       \EndIf
    \EndFor
  \Else
    \State \textbf{return:} $NewS$
  \EndIf
\EndWhile
\EndProcedure
\end{algorithmic}
%\end{algorithm}
\vspace{1cm}
\end{minipage}	
};

\node[right, font=\fontsize{36}{36}\selectfont,text=white]
	at($(A)+(.8,-2)$) 
	{Algoritme};


	
	
%SUDOKUVOORBEELDEN	
	
\begin{scope}[xshift=31.4cm,yshift=46cm]

\node (A) at (0,0){};
\draw[draw=textrand,thick,fill=donker] (A) rectangle ++(\mylength,-11);
\node[font=\LARGE,text=white]
                at (12.5,-.75) {Resultaat};

\node[font=\normalsize,text=white,rotate=90]
                at (2.5,-5.5) {Moeilijkheid = \char`\~ regel 5};

\node[font=\normalsize,text=white,rotate=-90]
                at (22.5,-5.5) {Moeilijkheid = \char`\~ regel 8};


\begin{scope}[xshift=3cm,
              yshift=-10.5cm,
              rotate=0,
              MyRotate/.style={
              rotate=20,
              scale=1},
              scale=1]
  \draw[fill = white] (0, 0) rectangle(9, 9);
    \draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
    \draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);
%cijfers
    \setcounter{row}{1}
    \setrow { }{8}{ }{9}{1}{ }{7}{6}{ }
    \setrow { }{ }{ }{4}{7}{ }{8}{ }{ }
    \setrow {7}{5}{9}{8}{3}{6}{1}{4}{2}
    \setrow {8}{3}{1}{2}{4}{9}{5}{7}{6}
    \setrow {5}{9}{6}{3}{8}{7}{4}{2}{1}
    \setrow { }{ }{ }{5}{6}{1}{9}{3}{8}
    \setrow { }{ }{ }{1}{ }{8}{2}{ }{ }
    \setrow { }{ }{ }{7}{ }{3}{6}{ }{4}
    \setrow {9}{ }{ }{6}{2}{4}{3}{ }{ }

%pencilmarks
    \hintcell{1}{1}{2,3,4}
    \hintcell{1}{3}{2,3,4}
    \hintcell{1}{6}{2,5}
    \hintcell{1}{9}{3,5}
    \hintcell{2}{1}{1,2,3,6}
    \hintcell{2}{2}{1,2,6}
    \hintcell{2}{3}{2,3}
    \hintcell{2}{6}{2,5}
    \hintcell{2}{8}{9,5}
    \hintcell{2}{9}{9,3,5}
    \hintcell{6}{1}{2,4}
    \hintcell{6}{2}{2,4,7}
    \hintcell{6}{3}{2,4,7}
    \hintcell{7}{1}{3,4,6}
    \hintcell{7}{2}{4,6,7}
    \hintcell{7}{3}{3,4,5,7}
    \hintcell{7}{5}{9,5}
    \hintcell{7}{8}{9,5}
    \hintcell{7}{9}{9,5,7}
    \hintcell{8}{1}{1,2}
    \hintcell{8}{2}{1,2}
    \hintcell{8}{3}{8,2,5}
    \hintcell{8}{5}{9,5}
    \hintcell{8}{8}{8,1,5,9}
    \hintcell{9}{2}{1,7}
    \hintcell{9}{3}{8,5,7}
    \hintcell{9}{8}{8,1,5}
    \hintcell{9}{9}{5,7}
   
\end{scope}


%in kolom 9, 
%vormen in rij 4, 8 en 9
%de 3, 7 en 8 een hidden triple:
%verwijder daar de 2, 3, 5 en 9

%in rechteronderblok
%vormen rechts, rechtsonder en onder
%de 1, 7 en 8 een hidden triple:
%verwijder daar de 2 en 3

%in kolom 8, rij 7 schiet dan enkel nog de 7 over.


\begin{scope}[xshift=13cm,
              yshift=-10.5cm,
              rotate=0,
              MyRotate/.style={
              rotate=0,
              scale=1},
              scale=1]
  \draw[fill = white] (0, 0) rectangle(9, 9);
    \draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
    \draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

    %cijfers
    \setcounter{row}{1}
    \setrow { }{9}{ }{ }{ }{ }{8}{7}{ }
    \setrow { }{ }{ }{ }{ }{ }{4}{ }{ }
    \setrow { }{ }{ }{6}{ }{ }{ }{3}{ }
    \setrow { }{ }{ }{4}{ }{ }{ }{6}{ }
    \setrow { }{ }{ }{ }{6}{5}{1}{ }{4}
    \setrow { }{ }{ }{ }{8}{3}{7}{ }{ }
    \setrow {1}{3}{ }{8}{7}{9}{ }{4}{ }
    \setrow {5}{ }{8}{ }{4}{2}{ }{9}{ }
    \setrow {9}{ }{4}{5}{ }{6}{ }{ }{ }
    %pencilmarks
    \hintcell{1}{1}{2,3,4,6}
    \hintcell{1}{3}{1,2,3,5,6}
    \hintcell{1}{4}{1,2,3}
    \hintcell{1}{5}{1,2,3,5}
    \hintcell{1}{6}{1,4}
    \hintcell{1}{9}{1,2,5,6}
    \hintcell{2}{1}{2,3,6,7,8}
    \hintcell{2}{2}{1,2,5,6,8}
    \hintcell{2}{3}{1,2,3,5,6,7}
    \hintcell{2}{4}{1,2,3,7,9}
    \hintcell{2}{5}{1,2,3,5,9}
    \hintcell{2}{6}{8,1,7}
    \hintcell{2}{8}{1,2,5}
    \hintcell{2}{9}{1,2,5,6,9}
    \hintcell{3}{1}{8,2,4,7}
    \hintcell{3}{2}{1,2,4,5,8}
    \hintcell{3}{3}{1,2,5,7}
    \hintcell{3}{5}{1,2,5,9}
    \hintcell{3}{6}{8,1,4,7}
    \hintcell{3}{7}{9,2,5}
    \hintcell{3}{9}{1,2,5,9}
    \hintcell{4}{1}{8,2,7}
    \hintcell{4}{2}{1,2,5,8}
    \hintcell{4}{3}{1,2,5,7,9}
    \hintcell{4}{5}{1,2,9}
    \hintcell{4}{6}{1,7}
    \hintcell{4}{7}{9,2,3,5}
    \hintcell{4}{9}{2,3,5,8,9}
    \hintcell{5}{1}{3,7}
    \hintcell{5}{2}{8,2}
    \hintcell{5}{3}{9,3,7}
    \hintcell{5}{4}{9,7}
    \hintcell{5}{8}{8,2}
    \hintcell{6}{1}{2,4,6}
    \hintcell{6}{2}{1,2,4,5,6}
    \hintcell{6}{3}{1,2,5,6,9}
    \hintcell{6}{4}{1,2,9}
    \hintcell{6}{8}{2,5}
    \hintcell{6}{9}{9,2,5}
    \hintcell{7}{3}{2,6}
    \hintcell{7}{7}{2,5,6}
    \hintcell{7}{9}{2,5}
    \hintcell{8}{2}{6,7}
    \hintcell{8}{4}{1,3}
    \hintcell{8}{7}{3,6}
    \hintcell{8}{9}{1,3,7}
    \hintcell{9}{2}{2,7}
    \hintcell{9}{5}{1,3}
    \hintcell{9}{7}{2,3}
    \hintcell{9}{8}{8,1,2}
    \hintcell{9}{9}{1,2,3,7,8}
\end{scope}
\end{scope}

